荃灣綫+觀塘綫+港島綫+將軍澳綫信號齊故障 (3)

16/10/2018

0920 港島綫，維持6-8分鐘一班

1030
由於信號故障，將軍澳綫來往北角站及寶琳站的行車時間預計需要額外25分鐘，來往調景嶺站及/康城站的行車時間預計需要額外15分鐘.

將軍澳綫服務更改如下
北角站 往返
寶琳站
每10分鐘一班
調景嶺站 往返
康城站
每20分鐘一班

1050 荃灣綫，維持6-8分鐘一班

1050 觀塘綫未修復，有限度服務

將軍澳去黃竹坑
屌而家到將軍澳線收皮

好彩放假

796c去調景嶺 掂唔掂? 有冇塞?

未能排除搞返好短期內再出事的機會(以前試過)

返觀塘嘅巴打可以去先達搭紅van 佢行舊機隧唔係點塞
利申 已上 無加價

將軍澳入沙田 等左一個鐘 車影都唔見

將隧皮已收

將軍澳條隧道都收埋皮

入都收?

屌你老母狗鐵
早幾日綠線壞完依家又壞

好彩入左將軍澳先出事
唔係下午番唔到地盤

觀塘道太子道東係咪通返

東隧有冇塞？

搵方法出旺角 再諗下用荃灣綫轉南港島定171啦

入炒車 出塞死

將隧封左

用一個鐘由深水埗行到醫管局大樓…

坑口等左兩個幾鐘798
有冇人知出觀塘102多唔多人排緊
定搭地鐵算數

屌

有可能唔塞咩

去北角碼頭轉41a

LP?

仆街 姐係搭巴士都哂氣

咪102
將隧收左皮
你102冇用

已經壞埋

睇牌面地鐵應該會開返先 但出到觀塘線都係死

2個半鐘
終於到九龍灣

提一提
北角有船 過 紅磡 ，九龍城 ，觀塘
西灣河有船過 觀塘 ，三家村（油塘）

你搭經西貢車出彩虹再轉車去觀塘應該仲快

西隧過香港都塞到咁 咩料

I go to work on foot

有冇方法可以令港鐵收皮

假已請

康城果堆盤其中一個

成架貨車炒咗
入tko全封

將軍澳隧道入去全封

老闆係屯門渣車出黎，話佢快過我就扣我一日假
人在紅隧。。。

想知幾時會整好

諗住轉搭巴士好撚醒 一個鐘由葵涌去到深水埗 唔知幾先到佐敦

之前撞車

98a上smp會唔會好啲？

大佬仲未打… 將軍澳隧道…

巴打我知 不過將軍澳線收左皮

入去全封
出去塞到仆街

你快過佢點計

叫佢行西隧

行仲快

應份.

佔中不如佔港鐵

出觀塘你搏行山嗰堆算啦

唔理啦 屯門出銅鑼灣情況點。。。

將軍澳隧道仲要抄撚埋車 真係孤島

巴打? 幾靚仔wor.

差東涌線或者馬鐵線

彩虹去九龍塘點算

KCR大勝

你而家咪佔緊

層主幾型

再繼續搶修落去，放工前應該可以達成全部線都故障

坑口試下入彩虹 行山路 地鐵站答11號
咪行將軍澳隧道 一去不返

行路

九龍灣入黃埔係咪搭巴士好啲

將軍澳行山路出國嘅290系列幸存

咁都自爆

紅色線過海如何

馬生呀

黃竹坑去九龍灣
荃灣綫 觀塘綫
金鐘去尖沙咀搞咗廿幾分鐘
頂唔順落車搭巴士
我九點上車 宜家11點喇

調景嶺係好似封城咁

港島線又黎料？

小巴/91m出彩虹先？

朋友group

你當西鐵死嫁

車手們，生性d啦唔該

自

自爆

康城去油塘
用左一個鐘

放心西隧塞到去海麗邨

金鐘過尖沙咀而家點
我諗緊北角搭船去紅磡定繼續地鐵

開到3

往北角嗰班終於開啦

放工先精彩

大埔去長沙灣係咪得返72可以考慮

請問彩虹/鑽石山要去數碼港點去好，101行好隧死硬

想點呀,mtr屌你老尾
我好想番工呀

紅van 行西隧
可以一試
但唔知有無加價

行山路入將軍澳

你返邊啊

銅鑼灣

紫色已經有

西隧塞到海麗

太子點去九龍塘

各位巴打，藍田入唔入到坑口站？

行過去會唔會快D

不如講下有邊條路唔死

行去搭火車啦屌

104巴士
冇人坐 係A出口個邊

等車已經用到手機無電

今次仲唔係機會?

填海後, 香港多個商業中心
市民唔駛迫晒係港島九龍返工
今日情況將不復見!!!!

南港島線順嗎？

行聯合道?

行路，經啟德，承啟道，煤氣鼓，土瓜灣道...
一個鐘應該得，快過行九龍城

綠色綫好番未

Thx

幾時壞埋西鐵 東鐵 東涌線

未

未,垃圾

仲等緊1號巴士

公司有三成人未返到

有咩辦法可以由將軍澳岀到長沙灣？

屌你老尾 8點半屯西上車 11點2都未到銅鑼灣
btw蠢左無係南昌轉

41a果位巴打
將軍澳去北角再轉41a 洗唔洗3個鐘

晏晝會整好
1800再跳過掣

有無人知將軍澳點番中大
陣間有assessment

我屯門出金鐘都係南昌轉 香港站再行路

調景嶺去太,有無計

嗰7成7點岀門口？

想知九龍灣去銅鑼灣要幾耐？

觀塘綫情況點

觀塘線而家咩環境

網絡圖片

黃大仙站咩環境？上唔上到地鐵
返工返到燥

一直都無事
前提你要去到金鐘

1號巴架架車都客滿，唔洗諗了

啱啱醒 仲未整好？

有無人本身返9點但仲未返到公司

未呀, 6點壞到而家

here

係警察會行去南山村 再入city 搞掂

要

仲有啲揸車既

同事8點半屯西上961, 10點3已經係cwb

調景嶺出土瓜灣係咪玩完

同你相反 cwb去九龍灣

太子

Day off 得嗎 會唔會補

將軍澳隧道有廢柴炒車 塞到仆街

依家應該出九龍經清水灣道比較好？雖然好快會塞埋

等巴士都等到燥

搭72小巴囉, 都唔塞車

入到閘 未有車

荃灣+港島綫 整返一半 6-8分一班

6點半到依家

將軍澳山路都塞左成個鐘 等車等左9個字

仲封緊個入閘
龍翔道塞到彩虹

Here
呢家係彩虹 唔知搭咩返荔枝角好

見到咁大件事仲唔影相send返公司，再買早餐返屋企打住機嘆咩

290a/290
好似行山路
出到去再諗

同問

睇錯左齊歡暢

6-8分鐘係最佳估算

下午交通會唔會好d
我要3點搭高鐵
九龍塘去西九點樣最快

冇追post

而家想由太子/旺角去觀塘
要點搭

搭w巴啦

彩虹去銅鑼灣喺咪請假好啲

藍田係咪連巴士小巴都出唔到旺角

屌 已經唔想返
同左腦細講下就2點先返

有冇第2個方法去到北角

宜家行定入去

簡單
290/290a去到黃大仙再轉

不過都係塞死人

傻鳩鳩咁係尖沙咀排

腳軟企咗三粒鐘

搭高鐵就自己諗搭佢啦，屌你老母賣港賊

港島線其實點？有無車

想問下觀塘繞道係咪收皮

游水

想知而家彩虹站上唔上到車
返9點而家重係麥當勞坐緊

行路可能已經返到

我搭東鐵到大圍轉286X

港鐵世界第一

你依家好去定圓方到hea好過

都差唔多架啦

收晒皮

啱啱訓醒先知咁大鑊
有冇手足知油塘去奧運要預幾耐？

可以選擇搭69a小巴係麗港城落再行出去

啱啱終於落車

頭先冇問題 依家唔知

將軍澳隧道瀨晒

貨車撞斷燈柱打中3車 將軍澳隧道幾近癱瘓

無車被逼上左1A, 之後邊架少人d可以去到北角啊巴打

冇事
入到金鐘的話

大老山塞唔塞？

黃大仙等巴士等到人都癲

觀塘去中環仲有咩野方法去到

Walking Dead場面

紫線情況如何？

搭船去北角轉地鐵

將軍澳隧道炒埋車 GG

我都係,巴士又架架滿人,依家返咗屋企等

坐船去北角 行去中環

地鐵都

41a係坐得舒服 因為行山路
去香港仔可以去旺角再紅van去香港仔
不過將軍澳地鐵 隧道都奶野
好似孤島

搵緊水路

會唔會有特別臨時開嘅街渡/快艇
出入九龍<->港島 / 將軍澳<->港島

屌我準備入隧道

屌你老母 地鐵由將軍澳去北角都要成個幾鐘咁款
仲點返

塞死晒
無車番去再出

觀塘碼頭去北角，然後行路

地鐵兩個方向都死

將軍澳人，去緊觀塘搭船出港島

放心
唔會壞埋西東鐵
因為要整合埋沙中線signaling
所以唔會壞住

返將軍澳 早知唔出門

你保守估計 咁去法要幾耐
我行去坑口答地鐵的話
由坑口去黃竹弓
不過佢6-8分鐘一班車 係咪北角轉去金鐘好D

將軍澳隧道通返了

想間而家觀塘綫出閘使唔使扣錢？

訓多兩個鐘跟住話搭車搭多左兩個鐘啦
應該就快整好

我一陣係將軍澳收工，要諗點走

巴打點答去觀塘碼頭

792M->99->87K
應該有車掛

唔洗

等左20分鐘巴士 一架都未到

W2

其他線整返好啦

將軍澳出葵芳係咪有排都出唔到

藍田去銅鑼灣係咪可以唔洗諗

係？架巴士重喺觀塘塞緊

10點50等緊16號，到依家都仲未有

隧道未死之前上到巴士

宜家出門口搭地鐵算啦
山路出九龍都應該塞爆

條龍慢慢清啦

想問下太子去葵芳去唔去到

記得交代返比賽結果

16M / 行去觀塘碼頭

觀塘碼頭 去 北角

北角by 地鐵

順利過渡中

狗衝去天星碼頭搭船去灣仔啦

將軍澳有需要整番街渡

出番:
將軍澳<->北角 /將軍澳<->柴灣

都好

啱啱將軍澳隧道撞車

將軍澳同觀塘繞道都有契弟助攻

啱啱藍田出無扣

過海可能得返113上到車

將軍澳線都瓜埋？

行上旺角東搭火車
再唔係咪行

康城去黃埔點好
796x定mtr好

將軍澳線依家咩情況

將軍澳線咩情況

地鐵收檔中

隧道好似通返

On9學人揸車

火車岀閘洗唔洗扣錢？

我決定由將軍澳等地鐵等到去黃竹坑 長征

108有無得諗

紅Van 唔俾行機隧㗎喎，咁撚狼死

塞車都炒車應該一世釘牌 一定係玩住電話黎撞

港島線 咩環境
中環去北角應該坐咩

乜字樣黎

真係搭唔到你
因為你而家主要係睇出唔出到將軍澳
港島線開始順返 南港島線就一直都無事
所以只要出到將軍澳去到港島線就ok
不過而家連將軍澳隧道都撞埋車

我落車了，岩岩佢打比我
佢遊緊車河、諗緊行咩隧

【返工大混亂@中環】OL返新工第二日遲到 憂上司留壞印象

藍田入唔入到坑口?

轉東涌線應該會快d

東隧出口炒車封四線
來源：巴士佬

巴打我將軍澳去上環都準備出門口了

好心啲撚樣唔識揸車就搭車啦
天氣已經唔算好差都撞成咁

往上環方向港島線咩環境

仆街

想問係鑽石山去荔枝角有咩方法

呢啲人真係正一仆街冚家鏟
生仔冇屎忽
有事嘅一日仲炒車

恭喜你勝出

屯門去鑽石山係咪可以收皮
上咗西鐵睇下出到九龍區會唔會有車過到去
見到龍翔道成條紅色真係果斷放棄巴士

求救

灣仔行去金鐘先

睇下金鐘站多唔多人先

等地鐵算啦

將軍澳綫有排塞

荃灣線咩情況?

有冇小巴荃灣出旺角

98d?

你咁既樣
本身印象都唔好得去邊架喇

人在上環，1:15P.M. 要入到坑口，係咪而家出門口已經遲了？

😵😵😵😵

記得帶夠個人急救用品, 水, 後備糧食

巴打係將軍澳線？

屌你老母玩撚夠未

樂富去美孚搞掂未？

金鐘 尖沙咀 正常

將軍澳已變孤島

等左成個鐘巴士先同我講撞車封路

打兩個大佬 你加油

油塘站去九展點去

楂車物上連登

美孚冇車

二個都收左擋喎

有冇諗過到收工時間仲未修好既話
會點

人在將軍澳 14:00 要到黃竹坑
我已經打算遲2-3個鐘

將軍澳線故障
將軍澳隧道抄車
東隧抄車

有冇咁岩三炮齊響呀

係 所以想知可以點。。

將軍澳離獨立不遠了

唸起舊登果個大家樂鐵板餐喪屍故...

點會

港島無事喇喎

1230present 坑口/彩虹去九龍塘
已經放棄出門

係咪修好啦已經

喺鰂魚涌

就係咁橋

係公司訓

上深圳福田搭高鐵去西九龍站

想問大老山去九龍灣方向塞唔塞

諗多左

Sor睇錯大坑

去唔到西區
銅鑼灣又唔知小巴有冇位

睇到就得啦

油麻地去金鐘點去

油塘到鰂魚涌都十幾分鐘

去到北角 跟住用隨意門入坑口？

見到都攰 落住雨仲要唔知等幾耐

今日接近圍毆

觀塘綫上6-8分鐘

佔領xxxx

咁搞法放工整唔整得完

你幾點開始等同埋等左幾耐

14x🤔

係車廂影出去成個月台都係人

Source : Facebook

入荃灣仲未有車

寶琳去調景嶺唔算太耐 10幾分鐘
不過綠色線冇車

荃灣線整好未

康城去黃埔點好
796x定mtr
on9唔洗番學啦？

東隧塞到去大老山 你自己諗

樂富去屯門係咪61x搭巴士算

油塘？

係咪可以返去瞓

西貢入坑口山路都塞埋

出沙田都塞 ？

如果一個唔小心 打到人

尖咀搭船

tst去 tko係咪唔駛諗

屯門出旺角有冇影響?
荃灣線6-8分鐘係臭鐵吹水定真?

佔領xx

太子往觀塘方向既市民
請轉用小巴
來源：沿線巴士佬求救

輕鬆大勝

搭緊番城大 去到佐敦暫時ok

98d 冇站喎
17號小巴再轉15號小巴
但兩架都等力耐
加上依家都未必有車出到黎
一係行出觀塘上95m 93a 入左將軍澳先
98a 93k 行將軍澳道應該都收皮

兩點半個堂一定要上

決定而家將軍澳遠征大學站

咁計法 我係咪要係將軍澳行到去寶林等車

其實佢個6-8分鐘一班堅定流
會唔會去到長期6-8撚鳩我

十點十等
等左十幾分鐘
btw鰂魚涌去北角好順

好似調景嶺

港島線好似冇乜事啦

東隧炒埋車
天亡將軍澳

796x 一架車都見唔到

最佳估算

紅隧出港島咁順利既
仲唸住要塞返成粒鐘

我岩岩都係搭地鐵，20分鐘咗右到

港島出口？

咁我要去了 2個半鐘點都到掛

好似去九龍塘搭東鐵轉西鐵好d 喎

屌55分鐘終於由坑口去到鰂魚涌

車到左但唔開囉

總站前幾個唔係咩

今朝8點將軍澳線聲稱無壞都等19分鐘

你要去咩方向？
啱啱搭往北角架車唔算好full
將軍澳都有位上

我係屋企想像緊11/11m 91/91m係點

on9
搭高鐵就等於賣港
香港d基建我有份納稅

冇呀 觀塘都冇站喎

無錯
剛剛彈出
新鮮

假咖
Cctvb話觀塘綫12至15分鐘一班
我落到月台廣播話至少30分鐘一班

樂富上唔上到車
上唔到嘅話我行去九龍塘站算

唔該l師兄,不過已遲到

MTR觀塘去唔去到調景嶺

想問九龍塘月台上到車未 要去藍田

又玩呢招

認真 銅鑼灣入西環嘅話 的士50蚊仲快

啲大陸廢老多到阻頭阻勢

我搭緊11出彩虹 暫時暢通
相反方向就

我返上環撘地鐵完全無問題
係紅磡轉屯門線 係南昌轉香港

搭緊796c入將軍澳
係咪gg

想問而家金鐘去尖沙咀要幾耐？

98a先岩，sor

唔好返啦 連將軍澳隧道都出左事
岩岩坐左2 3個鍾車

去到

好慢而已

行去九龍塘上啦
觀塘綫無咁快上得返6-8

無寫下一班車時間⋯

等幾耐先有一架

咁應該等mtr?

而家好翻未

行去/巴士去尖沙咀碼頭，坐船去中環啦

最驚今日反屋企塞車

大老山同粉錦通求償街 仲諗住會塞下hup多陣

同求

唔好返

正常

本身黃大仙去油塘，
諗住遲2個鐘出門口，應該正常返d,
依加將軍澳方向有意外，可能仲衰過9點搭車，

地鐵又未整好

太子轉綠色線上唔上到車

98a唔經藍田 上秀茂坪

有無手足知宜家油塘最快去大學站嘅方法係咩？

出閘去商場下面巴士站 等14x

康城出九龍塘大概要幾耐

好多謝你

藍田去紅碪 係咪行觀塘/港島線都上唔到
215x條隊排到見唔到隊頭
唔知出咗舊機隧之後塞唔塞

而家仲塞緊？

嘩
咁佢下下咁講咪罰少好多錢？
極醜惡
btw又有藉口要加價

銅鑼灣入西環搭鐵咪得
港島綫應該smooth

唔該晒巴打

冇可能$50啦
我上次銅記去上環夜晚唔塞都46

坑口去彩虹定彩虹去坑口

半日都未搞掂

老4你都住康城？

西隧塞唔塞?

我係你返屋企算

一樣

將軍澳成功獨立

成班傻仔

所有今日炒車果d麻煩釘佢牌好嗎

有分別咩 呢兩架野永遠有少少野就會等十世先有車

用3個鐘由葵芳到觀塘

行去廣田上冇咁嬲

綠色唔洗諗 紅色好順 只係少車

想講 7點半係美孚 發覺有屍殺2.0既跡象
即刻轉290巴士入tko 點知搭巴士搭左三個鐘
而家先到tko

馬鞍山出港島係咪而家行紅隧仲好過東隧

我岩岩坑口等左幾分鐘就有車

我仲等緊798出沙田

火炭去鰂魚涌1個鐘15分鐘only

火炭>紅磡>尖東>船>灣仔>巴士722>鰂魚涌

去西環行4幹 唔同路嚟

觀塘繞道死左
舊機隧塞死

好耐冇見 我幫gf問
你都係？

出觀塘搭會唔會快啲

點解可以站站等候前一班

行過去可能仲快

將軍澳去廣源可以點算

你坐個時隧道出左事未

1:00要由荃灣去金鐘，我屌

返到公司？

大老山同粉錦通到仆街 仲諗住會塞下hup多陣

9點幾等到依家

1030坑口上地鐵去到上環了

我等左兩個幾鐘放棄左

上司唔會遲到既

係咪真
多唔多人

九龍灣點去佐敦好
直去定油塘過海再過海

想講話搭15號，點知

調景嶺等？

想問由觀塘去油塘轉港島線塞唔塞

今日3點要工係咪依家要出門

去東隧搭680，682去第一城，廿分鐘到冇塞車

九龍塘11:35 去觀塘，正常

聽你咁講我1400去黃竹坑唔洗咁早出住

東隧炒咗車 唔駛諗

罰錢又點,
罰嘅錢係邊度嚟?

班高層又咪照出糧

坐船去西灣河啦

等緊了 唔該曬

觀塘坐船去西灣河/北角啦

唔知塞唔塞個d 睇google map 啦

係樂富行到去黃大仙搭巴士出長沙彎轉地鐵去葵芳 咁岩一落去兩架巴士岩岩好上到車 成程個半鐘[soasd]

用app睇藍田站15分鐘後有車
成日都埋到poly個站

真呀 我等果陣得幾丁友
大約11點2上車

今日用左4個鐘由港島去天水圍

唔好話地鐵
巴士啲班次都亂鳩晒龍
有車又上滿晒

可能係我好彩一上車就開車

呢幅圖冇咩特別
平時朝早都係咁上下...

想問下將軍澳出葵芳點先最快。。

銅鑼灣去上環點 50蚊呀 中環就得

我反而想知地鐵散哂人未

荃灣西再轉東涌線啦

依家係290

彩虹出旺角應該搭咩好 會唔會行路仲快

樂富去上環點算好

好采HKU 今個星期係Reading week

坑口

屌你老母 等左兩個半鐘頭先上到111

而家喺油塘企撚咗喺度
慢慢返公司

我怕塞到2046

返1點 我依家出門算
巴打知唔知觀塘定港島線好d

荃灣綫順喎 係車疏啫
驚咪930X

屌我而家出發
祝我好運

返到去話唔埋都就快放工
老細話你今日啲嘢未做完
留夜啲先走
過埋夜就更好
咁樣放工時間壞唔壞都唔關你事

103?

將軍澳綫想去鰂魚涌轉車，係咪好似app咁講要用25 分鐘？

行去九龍塘 東鐵去紅磡 再巴士

係咪有紅van

我今朝沙田入坑口798正常，依家應該上唔到？

老龍所有巴士站排哂巴士龍

應該去巴士總站搭去尖沙咀碼頭轉船

有冇港鐵staff係用hkg+邀請碼註冊？

講吓咩事都好

唔係應該入到馬鞍山轉87K咩

架架車都滿，直接飛站

你地搭嗰啲咩車嚟 我次次銅鑼灣搭番西環都冇試過多過60蚊

快啲上車 我順利到彩虹啦
冇塞

最保險我諗係搭91M/290到彩虹轉74A

地鐵正常未

點解可以等咁耐
係無車定上唔到

建議炒車者一律當場槍斃

幾耐一架

2個鐘
九龍灣＞鰂魚涌

或者 九龍塘 去尖東坐船去中環 再行去上環

東鐵線人好波

港島線真係正常了

點解觀塘要例塞

直接話地鐵全線癱瘓算啦

點得呀 銅鑼灣白鴿樹 去中環 舊街市都50幾

狗巴app嗰種6-8分鐘
淨返1分鐘嗰時又自動彈返去6-8分鐘再嚟過

油塘去太子用咗個半鐘...
行路去裕民坊搭1A

調景嶺頭站
已經full囇

咁你聽上面巴打講出尖沙咀碼頭搭船

九龍塘點樣去葵芳

東涌返將軍澳應該搭乜

觀塘線太子站

好撚多人 好撚慢

邊撚個話港島線好返

北角去堅尼地城方向仲係仆直緊

塞撚住晒係度

彩虹過金鐘，係咪唔洗諗。

將軍澳死城咁 8點前係調景嶺 見月台多人轉等巴士 又話將隧塞左 封埋 又要再等地鐵

呢個幾好，唔該哂師傅

比人陰鳩左

坑口等左幾耐？

去調頸嶺上會唔會好d

行路可能真係快過坐車

屯門去銅鑼灣目前係未搭962X最好

觀塘線要搭晒成條 搭巴士算
遲硬最少半個鐘

會唔會有咩怪物發出電波令港鐵故障🤔

北角多條線點同 其他站順翻哂

都話行快速公路唔同出面 咪講左

北角如何

過海一律搭船

想問2x條巴士線有冇塞

出義德道上2f/2b出太子轉mtr

你諗辦法去到九龍塘
再去尖東坐船過中環

鐵唔驚,驚佢西隧

頭先響北角由10點等到10點半先上到車
架車全程慢駛 到11點2先架車先到將軍澳

是撚但啦
咪又係遲

北角去堅離地城好撚順喎

彩虹係咪可以上到車？

我直頭返左歸

元朗返city 45分鐘 仲要唔洗錢 港鐵好波

thanks bro. 咁的係屋企訓多陣先

暫時

去西環晨早行咗四幹 唔駛等燈 點同
北角返西環先60蚊

搭38 唔使轉車

返工在油塘

將隧管內又炒車

東廊紅隧好順

Yes 應該係咁

我食完早餐見仲係咁多人
返左屋企

係喎 ，咁680，681，682都得

屌荃灣線而家又做乜9

多唔多人
我信你架啦

E22A
架車去到隧道嗰陣應該解咗封

將隧冇炒車先係新聞

觀塘返銅羅灣，出得門口未

調景嶺方向好似冇乜事，係耐d先有車

2018香港末日
港鐵死完到路面死

旺角去太古求教學

係中大點返觀塘好

係北角仆直多過港島綫仆直

馬屎享：唔夠錢維修系統 所以決定明年申請加價10%

沙田去黃大仙應該無問題？
但黃大仙出去應該

其實荃灣綫同觀塘綫冇乜事 只係班次疏 大概5分鐘一班 人都唔係太多

咪就係 死都要諗住行中環入面

曲街個邊塞都冚晒

搭111啦 上車去到灣仔都係一個鐘
紅隧都唔洗塞

藍田去炮台山，690已經無可能上到車

堅唔多人
正常等車
好快唔塞

荃灣綫往中環方向正常返未？
陣間要由葵興去美孚

796X啦，過咗將隧就暢通無阻

有無巴打坐將軍澳線入寶琳方向? 要等幾耐？

86 72是但一架啦

曲街落唔落到車 跑返去算

將軍澳撚不如諗定國歌同國旗，好快可以獨立

長沙灣搭巴士到西隧用45分鐘

點只5分鐘

有巴士搭巴士

咪戇鳩啦我一日搭300蚊的士呀我熟唔過你

中環返荃灣 應該ok?

入機場 E車A車

搭690出將隧口第一個站落啦

過海果啲諗辦法去碼頭都得喇

早餐都食埋

係九龍塘就黎焗到暈

起碼一定有位坐先
記得痾清屎尿先好上車...

機隧出嚟廿分鐘都未埋站
不過都落到車嘅

表示 10:30黃大仙上e22a
而家先喺藍田
完全唔郁

九龍塘 月台塞到過隔離線

鑽石山去杏花邨，求教學

CHAIWAN MINIBUS TO KT 是否不智

觀塘綫係咪正常返？

堅尼地城去中環要等幾耐先一班車？

唔該

寶馬山行落去

將軍澳出九龍塘係咪仲好塞？

經西貢入

係真唔係
早知我頭先上地鐵

行路經荔景過去啦

未 九龍塘觀塘方向塞到仆街

中大出觀塘 86係乜事
1. 東鐵 沙田 88X/89/89X
2. 東鐵 紅磡 西鐵 尖東 215x

坑口去灣仔 除左地鐵之外仲有咩車去到？

我屌呀 黃埔去觀塘都完全無事？

寶林去觀塘點搞?
地鐵同隧道都搞成咁

九龍塘往黃埔超多人

有fd十點二十分左右係桂林街上車，十一點半先到啟業

往黃埔係咪正常返？

乖啦
上堂唔好玩電話啦
對付條廢鐵洗撚怪物咩

應該遲到

6-8, 比平時疏幾分鐘

九龍塘去觀塘 等1個字上到車la

轉貼有巴打坐船

現時690班次受阻

其實都ok
搭緊調景嶺方向

On9 98A啦

一早上電車咪算

點樣由土瓜灣下路去megabox 巴士等極都冇

決定再挑戰坑口去大學站

好彩day off

旺角去太古係咪搭102 定地鐵好

唉
等左成個鐘巴士先同我講撞車封路
今日抄車個班要永久釘牌啦

港豬港奴

放學放6半 到時再壞就仆街

地鐵觀塘去調景嶺咩情況

行過去啦

我想問架798去左邊

腳

九龍塘去中環咩情況？

究竟將軍澳要點出觀塘

藍田去東涌
地鐵定巴士好

我都想請假 d同事一係請假 一係下午有事 好多野跟埋 接近12點仍然好多港奴

你幾點啊?

我係8點九龍塘等到9點先上到地鐵,剩係有兩架經過

將軍澳去長沙灣求路線

搭船過咗海先

港島線正常 得北角未清哂 金鐘都塞塞地

我9點喺觀塘上101 又唔算特別塞 一個鐘多d岀到灣仔

係冇乜車 喺太子都算輕鬆上車

地鐵啦, 荃灣綫+港島綫 6-8分好返一半應該上到車

黃大仙>灣仔有乜計

巴士應係觀塘塞死

4分鐘一班

搭38A啦

咁壞法係為3隧分流計劃做準備

我就係要係呢兩個站轉車去tst

From Facebook

去寶達上214

屌搭咗巴士 而家塞死喺將軍澳隧道

聽日先算

111 出灣仔喎

出返深水步唔知有冇塞

214
有車上的話

但觀塘道係咪仲塞
我有諗過紅磡過海到西河灣坐船走

將軍澳線 北角往寶琳情況如何？

玩鳩我咩，行過去又要經世運迴旋處，新蒲崗，彩虹

炒完又炒

馬頭上船

依啲真係唔撚爭氣

From FB MTR Service Update

1123 訊號故障

觀塘綫、荃灣綫、將軍澳綫列車服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

觀塘綫列車只來往 黃埔 至 調景嶺，
預計 8 分鐘一班

荃灣綫列車只來往中環 至 荃灣，
預計 8 分鐘一班

將軍澳綫列車只來往 北角 至 寶琳，
預計 10 分鐘一班

往返康城列車，
預計 20 分鐘一班

九龍灣開始塞到仆街 唔駛諗經觀塘道既巴士

中午都仲塞緊？

仲未整好 廢到

呢d 司機

總站起碼上到車

藍田撚啱啱返科大
同平時差唔多時間
搭小巴去油塘避咗綠線
油塘去坑口好順

葵芳去杏花邨係咪搭返地鐵就得

我卡左隧道口

111出灣仔再轉巴士

Now: 觀塘荃灣港島完成臨時復修，4分鐘一班

金鐘過九龍情況如何

即時新聞 完成臨時收復 4分鐘一班 四條線

係咪仲未整好？仲諗住出門口

龍翔道正常番

now 咁講

都ok

土記個到

早知觀塘落車轉地鐵入調景嶺

臨時復修

放工壞多次

98A

觀塘綫黃埔方向而家咩情況？

收order做野

而家係咪：入將軍澳方向就無事 將軍澳出九龍塘嗰啲就收皮

上左車聽到有人由九龍灣特登行去觀塘搭

唔係喎 開咗條新路 好似叫啟承道 經機場入面行

唔該哂。

調景嶺搭巴士去西灣河，差唔多2個鐘

不過大家唔好比人轉移視線落咗垃圾狗鐵到

咁撚多人 都係有撚排等
今日當黑仔送attendance算

都係行山路架啦

11:54 達陣

好彩返11點

放工真係自求多福

經馬鞍山轉79乜

綠色綠幾順暢

啱啱

我新蒲崗行左去觀塘碼頭

大西北表示避唔到綠線

港島綫依家好好多，由北角去堅尼地城方向

68 蚊

早兩日搭完

臨時收復
放工再壞過

其實邊度先係重災區

唔該晒，我再問下人

親身體驗
將軍澳線唔似有事 好似平時咁

好彩聽日放假
放工行陣街先

岩岩經過，仲塞緊

返工壞 放工時間再壞 就真係無得頂

好慘，行好耐

我都係，我住彩虹，搞到我要搭15號巴士去到紅磡碼頭搭船去到北角先至得

可以起行啦

九龍灣過中環搭101定地鐵好

將軍澳線有番車了 屌你個閪

XXXX, XXXX!

調返轉

依家okay啊其實

極有可能

已經冇人再講萬億填海

更新

調景嶺都冇事

頭先紅磡102等咗一個鐘

98c

留名放工又壞

去唔返繁忙班次都夠死啦

有種下午放工會再塞爆既感覺

師兄我同你同一架車

一路講住一路屌港鐵得唔得？

同埋你覺得兩樣野分得開？

藍田去觀塘搭船過海再過紅磡得唔得

9龍塘同太子咩情況

港鐵助政支共

今次tko la

會唔會達成一日爆曬所有市區通勤綫嘅成就

我都係車上

今日再有人jump軌就真係4大皆空

岩岩一落觀塘地鐵站上到車，唔算迫

勿相認

開車！

地鐵正常番喇

戲本已寫好
中午回覆正常 即刻回覆正常
你話唔係特登轉移視線真係唔撚信

乜撚嘢4分鐘呀
旺角等綠色線去調景嶺，11:50等到依家都冇車

Same!!

成車都自己友 屌

觀塘道東行藍田塞死
西行去旺角方向全綠因為無車出到來
西行唔好響觀塘道等車, 唔知幾時會有

香港多人到多連機器都負荷唔到嘅地步
真係想像唔到1000萬人口會係點

Hiii

撘去南昌啊傻仔

坐鐵去北角，轉船

無問題。。。

你地兩個邊到落

返到工了
而家應該諗定放工路線

依家調景嶺往黃埔又okay喎

大老你地唔好咁痴線

Kowloon tong

屌你老母點止4分鐘一班，深水埗等車6-8 分鐘都有

same

我黃竹坑架炸
我行出車影比大家睇下

反方向唔ok

九龍塘往黃埔 + 調景嶺都未塞爆月台（企咗四成）
但往調景嶺方向等咗好耐都未有車

藍田往TKL一落到去就有mtr

全線恢復正常了

各位手足返到公未？
唉屌做香港人真係好撚慘
塞車壞線落波都要繼續返工
冇啲人情味

旺角去石硤尾都要等咁耐都未有得上車 痴殼

你終點邊度

頭先坐狗鐵去觀塘，迫到面部扭曲，借亂揸左d囡囡幾下波

Baby!!!

象仔

相認

觀塘係咪ok了

將隧又撞 哈哈哈哈哈 屌精撚彩

去左調景嶺轉車過海，順利上車仲有位坐，但油塘多人

特突返工去食lunch???

觀塘站順暢

隧道塞真係不得了

北角
大約等1-2班車

又全封

大埔點出荔枝角好？

唔搭地鐵諗住搭巴士
屌你老母慢過搭地鐵

太子等左20mins都未有一班車

係咪去到藍田

Transmissions jammed, proximity coverage only.
Backup activated. System rebooted

太子個月台就塞爆
觀塘線根本都冇車

11.36響杏花邨上車
依家已經到旺角
港島人翻city搭足三條線

夠薑放工再壞 我唔驚你

頭先11點25分係觀塘上16號，依家已經到左大角咀，觀塘道唔算塞係塞應該係龍翔道塞

正，咁唔駛鰂魚涌落

不不不 我係kowloon tong轉車

應該同車

喺黃大仙 一架車都冇

我指架車頭先去到藍田 而家去緊觀塘了

原本都想係klt轉 但見好似好多人
之後搭港島線去tst行返學校

【11:50】港鐵稱，11:45左右，信號系統故障已完成臨時復修，現時觀塘綫、荃灣綫、港島綫、將軍澳綫已可回復非繁忙時間的約4分鐘一班車。而工程人員會繼續跟進。

hi waiting too

唔好相應

會唔會好似年頭東鐵咁，整返好都去唔到平時收工咁密車

九龍塘往黃埔方向啲車疑似正常番
連續嚟咗幾架地鐵
但往調景嶺等咗十分鐘都未有車

也不是呢 去緊彩

你終點係邊

幫佢答 大學站

大學站

荃灣線係咪真係正常返

72
落大圍轉286x

So留意me

坑口寶寧迴旋處

TKO去南區，全程轉坐巴士，今日真係唔敢搭地鐵

將軍澳厚德商場對出迴旋處有貨van訓低。無車出到寶林北

仲有幾個鐘到放工
又有一次考驗

睇到同事話等勁耐所以去搭船

798隧道口等左半個鐘

等咗好耐地鐵，最尾飛的返公司，遲左半個鐘比腦細黑面 ，我問腦細可唔可以扣假但今日照返工，腦細先笑返 ，嚇死我

順利tko出藍田

加油

你個offer是咪大那個

西到爆

cls

認真呢

林鄭連八達通都唔識用啦 地鐵壞佢會理？

坐咗的士，路面暢通

觀塘放工要去樂富交居屋表，點搭好

796x都塞左係隧道口

mtr正常返 好彩無搭巴士

九龍灣去第一城塔89x好定搭鐵好？

將軍！無棋

觀塘線係咪仲收緊皮

荃灣線正常 係多人左啲
唔會停車，2-3分鐘一班

樂富去堅尼地城係咪已經順返

好正常啊

頂唔頂到今晚放工

想問將軍澳出荃灣揸車有冇邊到大塞

觀塘去油塘方向冇車

奴隸

將軍澳班撚屌係咪特登

往黃埔方向okay

去黃埔方向正常
去油塘20分鐘都未有車

我一落就有車

留名等睇今晚放工壞多次

晏晝射半日假去交表啦
仲等放工

on9，返工要緊呀，一陣比人炒咗，連買機票去日本玩嘅錢都冇

將軍澳人放假日

將軍澳班弱智識唔撚識揸車

擺明搞將獨

依個唔知 唔敢亂講

8:30寶琳上車，11點幾返到葵芳

行過去啦 都係20分鐘

黃埔過海 順？

我提議全部將軍澳居民都要強制修習駕駛改進課程

11d

半個鐘由坑口到金鐘

橙色 東涌線

係都要最後一日交

11：50上環上車，而家已到將軍澳

好彩線路已回復正常。

觀塘線油塘方向仲係20分鍾班嗎? 迫唔迫

有冇人知太子去長沙灣仲有冇事

有得上電視

整返好綠線未

再加沙中本身都收左皮

tkl去到九龍灣暫時都好順

觀塘線完全冇車 笑左

就係呢啲咁既on9仔先令啲仆街老細更加肆無忌彈
利申：大圍返黃大仙 今朝搭巴士返工 遲左15分鐘 無解釋過
山竹嗰日一見東鐵綫收皮+無巴士已經whatsapp上司今日唔返 跟手電話靜音熄震機

九龍灣站40分鐘都冇車去油塘

Tkl去klb好順

去緊大圍

觀塘綫究竟有無車
有啲爸打話無事 有啲話無車
好亂呀

klb 冇車去tkl

多謝回覆 咁食埋中午先再算

Same

係無黃色

可能往黃埔正常返
往調景嶺未搞好

一兩分鐘一班

收皮啦，我比人炒咗，係咪你比錢我買日本平機票呀 ，而家7日AL，扣咗1日，仲有6日，連住星期6日放，起碼仲玩到1星期日本

港島全線正常

放工前整唔整得返

一陣由九龍塘去銅鑼灣
有無巴打報一報依家情況點
少車我就依家出發慢慢去

無問題 撘緊

我3點要搭高鐵， 而家要出定門口先

想問將軍澳厚德點去長沙灣

唔個會唔會又係上次嗰啲剛剛趕唔切既on9呢

同意

終於有一架，爆滿

往黃埔okay

藍田至調景嶺 3分鐘內有車

798由1010沙田坐到依家先入到將軍澳隧道
早知都係mtr算

仲好快

thanks

Mtr

住調景嶺方向正常？

我係女仔
壞一壞車都充份體會到啲正宗港女有幾西
臭四唻 成身鑲晒鑽

我頭先搭火車去旺角轉58/59x

九龍灣去tkl 等左30分鐘得1架

觀塘站比平日慢幾分鐘. 都上到車. 應該 好快正常番.

屯門都一樣啦

未返工個啲快啲返啦
綠線正常
出站個陣冇乜人

1205藍田上車 經港島線出尖沙咀 1233落車

荃灣線咩戰況？唔該大家

Exact7ly

唔理你真膠定假膠
成個香港得呢一間公司咩 定係你廢到唔做呢間就唔會有人請丫 咁撚折墮既條件都主動開俾老細 做撚壞晒啲規矩

Tik係調景嶺
Tkl係將軍澳線

將軍澳順利搭狗鐵出到觀塘

報告番，堅尼地城站到中環站暢通無阻，同平時一樣

同問，感謝

想知最新港島線情況

你比人炒咗,係抵撚你死

利申：山竹同今日都十二點先返到公司
乜嘢事都無

觀塘去樂富有無問題
Lunch time趕住出去

如果係真， mtr 冇fallback plan

屌你老味，返工都快變收工

要去樂富

頭先太子轉去荃灣 顯示13分鐘先有車
果斷出閘轉巴士算

將軍澳線搭到？

達陣
坑口->黃竹坑 45分鐘

荃灣全線正常 綠色線都3-4分鐘一班

利申 啱啱荃灣搭到太子轉左綠色線

全線都無咩事啦 車同月台都已經無咩人

由調景嶺出發有
相反方向唔知

11點係旺角搭796c...到依家12:40仲係觀塘塞緊

好順 無最問題 好少人

加價果陣就夠曬快

得啊！

車已落 再見絲打

真係有相！

唔該哂巴打

我荃灣返觀塘 依家先出門口

再見！我都準備落車了

黃竹坑冇人同車喇掛

你贏

將軍澳線往北角方向以家好順

72可以直出 不過慢
想快就搭火車落大圍轉286x

揩一揩佢都蝕左啲金漆 跌價幾千蚊臭西
大佬呀 架車咁逼! 大家將就下姐!
兜野拍落我頭到

你咁身鐈肉貴自己揸masarati la 臭X
吱吱啅啅
我都係女仔都咁樣, 得佢自己每粒毛孔都是鑽, 臭西

返8點到依加都未到
就lunch time

拍你咁無禮貌

藍田去尖咀不嬲都係過兩次海快啲

平時最廢嘅火車竟然安然無恙
唔通真係港共陰謀

咁又公道D
係有好多廢中同毒撚次次襯亂玩非禮同偷影裙底
今朝金鐘都捉左3,4件啦

戥啲香港男人慘 要服侍呢啲鑲金鑽的臭X

手民之誤

肯肯定你當時冇出聲屌先咁躁啦

11D啦

你邊列返邊到

將軍澳

邊間vendor 做， 好垃圾

我11:48入九龍灣月台，而家12:43到調景嶺

充滿嫌棄咁拍
啲指甲尖仲抓到我頭皮
重點係, 我都係女仔唻都咁樣對我
公主癌
要坐馬車!

原本諗住行觀塘線去紅磡

即死狗啦
唔驚佢報警咩
到時坐緊
「好地地一個女仔點會用自己聲譽去屈你」

同琴晚荃灣綫單意外有無關係

呢個行程唔會諗鐵

屌 龍翔道同太子道點😭😭😭

絲打好慘 係我我會岀聲

岩岩返到公司
腦細去左食飯 唔撚理我

hi到佢一下都喺度嘈吱巴閉 得你係女人咩，大家都逼緊啦仲嘈
最老套係仲要send埋wts話畀佢啲臭閪朋友聽自己畀人撞到

咁多
之後點, 差人拉?

好彩無咁做

又一單

有fallback plan但炒fallback
即係冇用

觀塘線塞完未

返到去可以同同事lunch埋先返工

放工又嚟動物大遷移

無事既

我大大聲diu
只係覺得未屌夠
佢仲反晒白眼一副港女格咁話我整到佢金邊
大佬, 你咪出聲囉, 唔使做埋啲小動作 吱吱啅啅
就係見到呢副鑲金港女格先躁
港女到拍戲咁

比我想跳軌就緊係揀今日

條八婆郁手喎，比著我肯定剷到佢搵地方匿

觀塘線轉荃灣線過海而家o唔ok

咪係囉, 要服侍呢啲當自己鑲金人地全部賤民爛民的臭X
實際大家都要逼地鐵返工

好彩今日唔洗出城返學

前面啲巴打話觀塘綫黃埔方向無乜事
荃灣綫都無問題

黃大仙>葵芳 ok

就係咁啊
多謝你地明白

其實程度仲輕過hi到佢一下, 佢話我髮尾Hi到佢

簡直係難忘既一日

有呀 啱啱上左車 好正常

地鐵係咪唔可以做到全人手控制

火車有冇事？

我荃灣去到彩虹都好順喎
十分鐘前嘅事

佢做左好耐小動作我先忍唔住大聲剷佢
大家都係人姐
話佢仲要反白眼

好彩我唔係男人, 唔係話我髮尾非禮佢
利申: 頭髮及膊咋!

有冇人知將軍澳98D出尖沙咀塞唔塞

觀塘入沙田 等左20分鐘巴士都仲未有車

搭開紅小

好似s 囝

我都未話佢整污糟我髮尾

已經上咗紅線 正常人流

可以 咪而家呢個速度

紅轉綠一切順利

可以 但上面高層唔放膽做
火車都仲可以睇四色燈行正常速速
地鐵真係盡哂人仕行最高40km/h

打佢老母啦仲忍 忍屎忍尿都唔撚忍依啖氣呀

真係寧願行返學

綠轉紅都冇問題

拉到
但d 女多數趕返工唔落charge

高鐵掛